# Видео звонок

Передача видео в Pararam доступна только внутри активного звонка. Активируется нажатием на кнопку "Видео".

Для открытия окна видео чата, необходимо нажать на кнопку "Расширение". 

![Кнопка расширения видео звонка в Web](../img/call_Web_extension_button.png)

![Кнопка расширения видео звонка в приложении](../img/call_app_extension_button.png)

В результате нажатия откроются следующие окна:

* В Web:

![Окно видео звонка в Web](../img/call_Web_video_call_window.png)

* В приложении:

![Окно видео звонка в приложении](../img/call_app_video_call_window.png)

В Web есть возможность выбора предустановленных вариантов экрана с видео.

![Картинка с видео](../img/call_Web_extended_video_call.png)

Перед первым применением функции необходимо произвести настройку аудио/видео звонка. Как это сделать написано во вкладке [Аудио/Видео](../profile/settings.md)